同女朋友年紀差八年 你問我答

我26佢18
利申：非gay post

點識?

交友app

對波夾唔夾到腸

有波唔夾

搞左未？

幼唔幼稚？

三圍呢

唔幼稚。小小傻

女朋友英文名第一個字係咩

挑，呢類男大過女大撚把啦
掉轉就有討論價值

點搵...

交友app打手

搞咗

都冇講用邊個

用心

好多假人...
樣靚少少既又冇乜信得過

咩 App

樓主失蹤了

處?

個處係咪你食

屌咗屎眼未？

幾時開個戴左帽你問我答？

處女

冇興趣

最緊要18？

幾多歲開始

驚自爆唔講

俾我搞到唔係

係

拍左幾耐食隻豬
有冇幫你含

等你開

半個月左右 有

係邊到扑

咪係
你話大18年都有dd討論價值既

我屋企

冇人咩

半個月就食豬
你點哄佢

屋企人出曬去

我都想知

幾千萬黃金都唔及我一片真心

我22女朋友14

我31, 女朋友17....

我23,女方34
已散

冇將來

破咗未？

報警撚

犯法野唔講啦

我都身邊d朋友都係
只要你係3字頭，有穩定工作
新女朋友年齡都會差十年或以上